尋舊街機遊戲名，急！急！急！

有冇人記得以前有隻邊行邊打格鬥game ，最多可以四人一齊玩

有4個角色
1.黑人揹住個仔
2.著高跟鞋女人
3.長腿男人淨用腳踢
4.白人男人淨用拳頭

禁實制儲力，玩果陣有好多條路線分支

Spikeout

Commandos